/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address and private key can %1$@download%1$@ your files using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@只要有该地址和私钥，都可以用%1$@Tor 浏览器%1$@来%1$@下载%1$@你的文件：";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address and private key can %1$@visit your website%1$@ using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@只要有该地址和私钥，都可以用%1$@Tor 浏览器%1$@来%1$@访问%1$@你的网站：";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address can %1$@download%1$@ your files using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@只要有该地址，都可以用%1$@Tor 浏览器%1$@来%1$@下载%1$@你的文件：";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address can %1$@visit your website%1$@ using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@只要有该地址，都可以用%1$@Tor 浏览器%1$@来%1$@访问%1$@你的网站：";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Token" = "访问令牌";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Files" = "添加文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Folder" = "添加文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Photos" = "添加照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding to %@…" = "正在添加到 %@…";

/* 500.html */
"An error occurred" = "发生错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* send.html */
"compressed" = "已压缩";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't add item!" = "无法添加条目！";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom title (%d characters max)" = "Custom title (%d characters max)";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* send.html */
"Download Files" = "下载文件";

/* listing.html */
"Filename" = "文件名";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Orbot Settings" = "前往 Orbot 设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to the app to share!" = "前往应用进行分享！";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "托管";

/* No comment provided by engineer. */
"Hosting" = "正在托管";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Tor error. Should not happen. Please reinstall!" = "Tor 内部错误。不该发生此情况。请重新安装！";

/* No comment provided by engineer. */
"Menu" = "菜单";

/* No comment provided by engineer. */
"New files while running" = "运行时添加新文件";

/* No comment provided by engineer. */
"No albums" = "没有相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing here yet." = "还没有内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot could not be opened!" = "Orbot 无法打开！";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot Detected" = "已检测到 Orbot";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot running, but not allowed to bypass." = "Orbot 正在运行，但禁止绕过。";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste API token here" = "在此处粘贴 API 令牌";

/* No comment provided by engineer. */
"Permit third-party resources (don't send Content Security Policy header)" = "允许第三方源（不发送内容安全策略头部）";

/* No comment provided by engineer. */
"Please note, that this will only take effect, after you restart." = "请注意，此操作仅在重启后生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Key" = "私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"QR Code" = "二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready" = "就绪";

/* No comment provided by engineer. */
"Request API Access" = "请求 API 访问权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing" = "正在分享";

/* listing.html */
"Size" = "大小";

/* 500.html */
"Sorry, an unexpected error seems to have occurred, and your request didn't succeed." = "抱歉，好像发生意外错误，请求失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Hosting" = "开始托管";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Sharing" = "开始分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting…" = "正在启动…";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop after files have been sent (disables download of individual files)" = "文件发送完成后停止（禁用下载单个文件）";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Hosting" = "停止托管";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Sharing" = "停止分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to change" = "轻点此处进行修改";

/* No comment provided by engineer. */
"The app needs to be open to work." = "该应用需要保持开启才能工作。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a public service (disables private key)" = "这是一项公共服务（禁用私钥）";

/* send.html */
"Total size" = "总计大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Bridges" = "使用网桥";

/* No comment provided by engineer. */
"You added files from elsewhere while already sharing." = "分享时已从其他地方添加文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have Orbot installed and running, but we cannot bypass it." = "您已安装并在运行 Orbot，但我们无法绕过该应用。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to enable bypass mode in Orbot settings for %@ to work while Orbot is running." = "为使 %@ 在 Orbot 运行时能够工作，你需要在 Orbot 设置中启用规避模式。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to request API access with Orbot, in order for %@ to work while Orbot is running." = "为使 %@ 在 Orbot 运行时能够工作，你需要向 Orbot 请求 API 访问权限。";
